# จับมือนำระบบล็อกอินและมาใช้งานในเกมBlizzard Facebook Facebook Live #
ล่าสุดทางประกาศว่าจะร่วมมือกับเพื่อนำระบบต่างมาใช้ร่วมกับเกมของค่ายเพื่อเพิ่มความสะดวกสบายให้แก่ผู้เล่นรายชื่อเกมที่รองรับคือและฟังก์ชันที่ทางให้ความสนใจเป็นหลักคือระบบล็อกอินและระบบสตรีมมิ่งฝั่งของระบบล็อกอินจะเชื่อมเกมของกับบัญชีซึ่งยังมีแผนที่จะนำฟังก์ชันด้านโซเชียลอื่นเพิ่มเติมเข้ามาในเกมด้วย
ส่วนของการสตรีมจะเพิ่มระบบเข้าไปในเกมกดปุ่มเดียวก็จะขึ้นสตรีมบนของทันทีทำให้เพื่อนของผู้เล่นสามารถมารับชมการเล่นเกมและแสดงความคิดเห็นได้แบบสดรองประธานผู้บริหารการดำเนินงานขององค์กรบอกว่าเกมของออกแบบมาเพื่อเล่นกับเพื่อนและบริษัทกำลังร่วมมือกับอย่างใกล้ชิดเพื่อนำระบบนี้ไปประยุกต์ใช้กับและเกมอื่นที่มา–
Blizzard Facebook Blizzard Overwatch Hearthstone World of Warcraft Heroes of the Storm Diablo StarCraft Blizzard Blizzard Facebook Login Blizzard Blizzard Go Live timeline Facebook Live Gio Hunt Executive Vice President of Corporate Operations Blizzard Facebook Overwatch Heroes of the Storm Polygon 